徐時論 黑暗時代，香港人如何自處？ （附繁简中文字幕）

#逆權運動 #反送中 #抗爭者

徐時論
黑暗時代，香港人如何自處？
（附繁简中文字幕）

徐時論TsuisTalk
105K subscribers

#逆權運動 #反送中 #抗爭者

《近代豪俠傳》主題曲：

《無名英雄》主題曲：

1/ 先好好照顧自己和身邊的親人
2/ 每個人都有自己的合適位置
3/ 不要將自己的價值觀強加他人
4/ 憤怒但不敵視
5/ 不要自覺比別人更高尚
6/ 用價值觀做事而不是看結果
7/ 對人性和歷史保持信心
8/ 了解為什麼愈來愈黑暗
9/ 近代豪俠傳和無名英雄的啓思

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))